### WebScrapinginForm
Visual Studio 2019 ortamında 4.7.2 Framework versiyonu ile yazılmıştır.Selenium kütüphanesi kullanılmıştır.https://www.reddit.com/ adresine form uygulaması ile login olma işlemi gerçekleştirilmiştir.
